# Бизнес-процессы

### Общая часть

Используя ЭИС можно перенести структуру Бизнес-процессы

### 1 этап - подготовка экспорта

#### Валидация

Для БП отсутствует валидация

#### Зависимости

На данный момент существуют следующие виды зависимостей в БП

1. Из блока типа "BlockSetField"
2. Из выражения типа "ExprValue"
3. Из выражения типа "ExprBoiFind"
4. Из выражения типа "ExprNewBoi"
5. Из выражения типа "ExprConst"

### 2 этап - экспорт

#### Основной класс

    ProcessStructureRegister

#### Основной метод

    createBoProcessVersionStruct()

#### Основные модели

    BoProcessVersionsStruct
    BoProcessStruct

Во время 2 этапа происходит формирование структур, в качестве идентификаторов используются коды. Важно отметить, что
выгружаются лишь рабочая и последняя тестовая версии.

### 3 этап - подготовка импорта (анализ импорта)

#### Основные классы

    StructureImportAnalyzer

#### Потенциальные ошибки анализа импорта

<dl>

<dt>_Отсутствие БО на который ссылается БП_</dt>

</dl>

#### Идентификаторы

Во время 3 этапа собираются идентификаторы для сохранения в 4 этапе. Так например, если импортируемый БО не был найден в
системе то он будет сохранен с идентификатором с поля id класса BoStruct. Если же БО был найден в системе по коду, то
произойдет слияние структуры из импорта и системы. Также, в случае обновления, рабочей версией становится, созданная из
импорта. 
